中國行之有效嘅戰狼外交，竟然驚刺激人情緒

好失望

啲情緒值3毫子

正

[兄弟爬山] 點解遊行示威唔可以設計條路線係行山路？